作為港足球迷及本土電影音樂文化愛好者，我選陳偉豪出戰立法會

同意請轉發

你有票咩？

你叫人點出聲啫 日日新鮮穫穫金
又唔簽承諾書 又唔攪初選 又空降逼走陳偉豪

35+根本泛民起大台逼走本土同素人
對佢地民主黨不利既界別就唔肯初選
又唔肯簽承諾書

泛民登既泛民打手重有咩野講

點樣唔逼退呀民主黨
仲有打手有面入黎洗太平地?

Day1飯民就唔想搞呢區, 甚至要搵埋前羅太去選
Day2民主黨大會決定7人出選
Day3羅系就plan 陳偉豪出選, 有火去做
Day4呢席多左好多新選民, 似有少少贏面
Day5民主黨條架兩出反「協調」, 插大豪冇議會經驗(條友自己都係受惠大環境猛車邊做區議員)
Day6條友代大豪向傳媒講大豪唔玩了

我屌你老母呀??

民主黨唔撚係=泛民全體
有簽嘅我呢一刻唔會屌